(扮工精神) 又夠鐘睇西雅BB啦

我又黎跳舞比大家睇啦

西雅成個身形都好撚正

唔比正評你都唔得